畢業後時間會過得很快

因為你的時間是別人的
自己只有少許時間去發展自己
大學 一至日 都可以玩 讀書
工作就 一至五 得六日可以休息
所以 過左二十二歲畢業
你既人生就得番返工
三十 四十 五十 六十 直到退休
其實相當可悲

唔好講啦

真 開心同唔開心 時間都流逝得好快
快得好空虛 心理上仲係畢業冇耐咁
數返先知 不知不覺又過左咁耐

唔識進修一定係可悲收場

我未畢業已經覺得快

係咪啊

星期6同日都要跟公司野

fg full-time 左個幾月 d時間冇得再好似以前咁flexible 同埋日日返工就覺得一個禮拜過得好快

有咩進修建議

Hea 下 已經過三個月

有女陪下都叫好d 無女收工打下飛機上下網又一日

依個真，我直頭未畢業，已經覺得時間過得超快。
冇端端就十年。

講到讀書唔洗操練熟背做assigment寫essay追分數咁😅

讀書係幫自己讀 打工係幫人打工
出黎做野先覺得 人生除左返工就係返工

下 我得星期日可以休息

有錢人用錢買我嘅時間
我既時間用係幫有錢人工作 灰

亂咁進修都係

咁到底要進修D咩

做旅行youtuber，予工作於娛樂

我都奇怪點解時間會咁快，原來係因為咁

個個目標唔同 好難一概而論 你想考咩牌or做到d咩

其實時間冇快過
每日捱眼訓同返工既經歷 歷歷在目

我個三年大學好似好撚耐咁

你仲有股票